聽日出街著咩衫

好似無乜人提
我唔知會唔會有好多人諗住著印左野嘅 Tee (自由西之類)
但我想大家唔好咁著

一來會俾犬豆，二來大家一齊素色先最安全

所以，嗰啲衫留返遊行著吧
聽日見到就見！

黑